想轉上網plan，麻煩打手入一入

留底telegram聯絡你

我個度係港島區唐樓黎